買海邊位置既內園景樓到底係咩心態?

加多少少買海景唔好?
如果要內園景點解唔買第二度?

住君臨天下內園都叫九龍站人上人啦，唔好住講出黎都可以威下

海景多數留俾大單位
唔夠筆直就買內園架啦 有咩心態可言

買駿景御龍山但唔望馬場

唔夠筆直唔買第2度?

落club house都睇到海景啦

睇條友個名就知道佢真係唔識

九龍站內園22-35k 一呎
九龍站海景 45k起一呎

淨係望到少少海景嘅canteen 依家某啲單位都3xk一呎
1000尺屋加多1000 萬起叫加多少少？

利申住緊九龍站內園

你邊度睇係「加少少」
少少既定義係60萬？

望馬場唔係貴少少, 係貴好多, 單位又大好多

有海景固之然係爽 但你估個個盤都好似維港匯咁咩 全部都有海景睇
好多其他唔係個個單位都有海景既

你住愛民村，扮咩

加少少系列

你有上過御龍山對馬場d單位睇就可能會明點解有人寧願揀向山果邊

咁又真係唔多 景嚟講算係幾優質